首願榮光歸香港幾時先至再上iTunes

突然落咗架成個月啦⋯⋯

唉...

光復香港

頂住先